[勵志]的士陳:2018年8月,而我不知 W 是誰

當日比黃x 明咁串,敗走強國
今日天然人 Y 同海綿蛋糕仲唔收皮 ?!

台灣ETtoday星光雲引述消息人士指出，被指涉及陰陽合同的內地女星范冰冰，早前被警方逮補後獲釋，限制出境，但今日（6日）再度被捕。報道稱，內部人員全數噤聲，網上同時傳出，當局接下來要調查的對象還有Y姓女星，以及W姓男偶像。

報道引述消息人士指出，范冰冰在上月29日被要求到案說明，經過2天後獲釋，但未透露今日再次被捕的詳情。
報道又稱，網上瘋傳下一個被調查的對象是「Y姓女星」，她擁有自己的工作室，出資拍攝戲劇作品，並有多位旗下藝人參與演出。由於她和另一位W姓男偶像手上代言無數，如果也因為稅務問題接受調查，表演事業也會連帶受到影響。